珠海市委書記：爭取港澳車不用其他牌照可到珠海

珠海市委書記郭永航表示：「修橋幹甚麼？修橋就是為了就走車，最終肯定是要放寬，但是可能目前會有一些現實的制約條件。」被問到主要制約是甚麼時，郭永航稱：「問香港政府。」

郭永航出席珠海市代表團全體會議，指將來會爭取香港和澳門車輛毋須申請其他車牌，便可通過港珠澳大橋前往珠海；又指珠江東岸城市，包括香港和深圳相當發達，珠江西岸的珠海和澳門發展相對不足。

又想破壞一國兩制，左右軚不分

班王牛少咗好多生意.

爭取埋粵C進入港澳

記者問佢有咩制約條件，條支那官仲要串柒香港，叫記者問香港政府

放得港澳入珠海咪姐係要比返大陸車入港澳 今鋪真係不了啦

港珠澳牌跳樓價

其實班支那官由條橋未開之前已經不斷吹開放港澳車，之前有省長馬興瑞，依家又呢條珠海官，可能係事在必行，逼香港做野，香港交通有難啦

真係多謝晒啦
唔好再搞啦
我唔去珠海呀

可能條橋蝕太多，班仆街要做d野回本

真理，香港已經好L塞

公司車夜晚行過一轉
係真係除左好間唔中一架巴士
沿途無見過有車

但個限速... 真係會訓著

其實聽條支那官個語氣，應該珠海果面好不滿條橋既現況，所以可能開放都唔出奇

千祈唔好
你以為佢益你?
真係搞嗰陣佢就大條道理調返轉要佢啲車都免牌入黎
到時屍橫遍野

當見過澳門果個停車場點樣空無一車法
呢隻大白象真心ON9

佢首先話單方面開放，你覺得政府會唔應𠄘 支那而家醒左，唔會一開始就要求對等，俾d甜頭你先，好似一地兩檢咁𠱁你落搭